﻿# ZRS - Zadanie Rekrutacyjne SELT

## Rozwiązanie
ZRS.Library - biblioteka z klasą do wysyłki publisha na dany broker adress MQTT.

ZRS.ConsoleApp - aplikacja konsolowa, która "testuje" bibliotekę.

## Wymagania
.NET Framework 4.8.1